邊撚個Danny呀，識佢老鼠咩

靜啦，好撚煩，百鳩幾個post都係佢

講撚完未